晚。（湯飯）

成日食魚

冇錯魚好味

骨